728應該遊行同光復元朗一齊搞

尋晚元朗單嘢應該會令到更多人對政府同埋黑警反感
728各區大遊行都改為去光復元朗
但係各位唔好唔記得香港有好多人都係和理非
參加得光復元朗嘅主要都係勇武派
元朗係黑社會控制
和理非甚至因為呢件事而改變立場嘅人唔會入元朗攞自己條命黎較飛
匯聚民意同勇武抗爭同樣重要
所以728應該分兩條戰線
勇武嘅入元朗
和理非應該遊行匯聚民意
記住！遊行係匯聚民意，令到成場運動可以持續落去

最後，呢個post雖然講元朗單嘢為主，但唔好忘記上環開槍單嘢

唔好
咁和理非果邊出事既話 就無人保護到佢地

的確，但光復元朗未必會有好多人參加，特別係一家大細有老有嫩嗰啲